支聯會今年連「平反」都唔敢掛

但有一個夢 cap夠水 種大麻
無論雨怎麼打 大麻仍是會開花
但有一個夢 cap夠水 永續吧
鳩坐就有錢收 永續吧

又唔滿意？本土撚唔係不嬲話平反係由下而上 唔應該由中共平反 又話有公論唔需要平反架咩

不過睇條友cover photo都係用黃碌撚同梁錦祥

正常極有限

多撚餘 根本掛咩都會屌

RTHK:

李卓人個咀咁既

有冇議員夠胆叫結束一黨專政

不嬲都係含撚咀

唔打算再選個班囉

現任冇？咁又係嘅
一定有人入紙玩9佢

威權？真係好大個官威